[樂仔台] 直播PlayStation 法國巴黎遊戲展展

逢星期一至五晚 11點30分
歡迎聽眾 Phone in !